想互換7-11 圓咕碌

多了隻Kiki，想換隻Lala
全新有盒架，有冇人有興趣？

重幫襯怡和旗下七仔？
不了
利申sanrio fans
但忍左手